元朗 劉灝然先生 翻版金正恩話俾大家知佢係老婆奴...

我賢仔講大話我仆街死呀

天水圍大炮賢，好耐無見

做咩姐你